巴塞會唔會咁撚老土又黎次回合反CUP

蓋青巴狗

唔會啦 咁撚廢

靠電話佬定丹狗?
邊會cup到

古囝

巴塞係習慣俾人返吸

之前果次都無人覺得cup到
睇左咁多年波仲唔知有假波?

丹比利今場又有球12碼點輕鬆射門

歐聯就係一個令賭仔自殺既比賽

一係輸多場一樣比數
一係熱血反勝

佢仲未笑完，上唔到力

作客疤點反cup5粒

拜仁啱佢踢多過係疤

到時買主其他好過

美斯走既話其實佢啱疤多啲

佢係拜仁有時太妹波

上次反cup果位係巴黎

唔係魯營邊有咁多十二碼

咁多年仲係艾巴布斯碧基on99咁

布斯基斯係巴塞重建重心

冇咗蘇9難D

搵蘇b教巴塞咪得

咩係足球

巴變拜就有可能得

贏條毛咩

咪燈